又要靠me

睇個勢 我都係時候熱身等爺爺召我上場

坐返低啦